[I/A]《聖鬥士星矢覺醒》(16)死唔斷氣

26號中午12點開服
官網：
facebook:

遊戲介紹
隻GAME玩乜
隻GAME類似陰陽師嘅玩法，收集唔同性聖鬥士
以6個角色組成一隊，角色出招要用到能量(熟陰陽師嘅可以當佢係火)
而且可以跨服同其他玩家協力打關，講求合作性同配隊
玩咩SER好
大陸GAME手法不嬲興開十九幾個SER所以如果驚追唔上班大課長可以揀比較新嘅SER玩，想抱大腿嘅可以揀SER1(目前比較多巴打玩嘅SER)

SER1軍團 LIHKG

加左後麻煩係POST/GAME到PM番團長/副團長

首抽攻略
快刷首抽，一場都唔駛打，之前冇野送就大約1分鐘一次，宜家係唔係有禮物石可以刷多幾下？
1）開新ac或新set = 50石
2）抽邪武，右下角分享拎30石（好友分享就得）= 80石
3）之後佢叫你按劇情，你唔好按劇情個位，是但喺空白位按幾下，佢會問你係咪跳過，揀是
4）按左上角星矢圖像，擴展下載。拎多20石 = 100石
*宜家新ac好似有獎勵，總共會有300幾石可以抽3下
抽野，中就開唔中就切換帳號由頭嚟過
=========
首抽建議
1.雙子座撒卡
目前全GAME最高群體傷兼無視敵方念防(魔防)，培養難度低，新手抽中佢一開始可以無腦過關
2.雙魚座阿布羅狄
輸出系，只要留能量比佢到最後可以一波打死人，傷害唔講得少
3.天蠍座米羅
同樣係輸出系，優勝之處係唔需要用到能量去出技而且主要輸出係1技，運用方法係出2技＞1技去做輸出，配合B級角六分儀可以即時做出一套連技，不過好食技書去升技課長可以無視以上嘅野
4.白羊座穆
全GAME最勁嘅神坦，可以幫自己/隊友開盾而且仲會吸收盾所受到嘅傷害再用3技出真傷還番比人，反擊流必要隊員之一
5.水瓶座卡妙
冰隊核心隊員，配合冰河可以成為現時最流行嘅冰隊，2技可以冰人一回合，3技因應對面疊加嘅印記而提高傷害
剛開始國服抽卡不給碎片，但現在改限時抽卡活動會有碎片給，變相保底但還是得抽夠一定次數的量，神沙屬於特典活動，國服活動結束不入一般卡池，有能力務必抽到，有些卡是必要的，就像有神沙跟沒神沙是兩個遊戲，刚开服其实不用特别去抽那个S卡，存星石等候面卡出来在抽，脸好会附带不少S出现。
by結蕉渠蓋龜苓膏

小字宙
小宇宙類似以前魔靈同陰陽師嘅符文同魂咁 都係用黎幫角色提升能力值
而且會有唔同效果
以下係轉自巴哈

抽野傳說及其他攻略

超級實用攻略 轉自巴哈

8月2 開服
8月24 射手座
9月21 童虎
9月25 開海皇篇
10月1 加隆
10月26 海王子
11月23 沙加
1月1 史昂
2月1 波塞頓
2月19 重開沙加
3月8 潘多拉

1001開POST template

S1 LIHKG團員LIST 麻煩入左團同想申團嘅係入面加番自己個連登名同Game名

我屌你無帽啊

真係唔明點解可以有人咁厚面皮
係咪真係無朋友到咁 死都要入黎埋堆

嘔心到核爆系列

有冇巴打諗到方法破解計埋次序：
沙織六分珍妮穆六怪魔玲

偷火狗偷唔偷到4火

另外唔好放太多資源去防隊
一來打唔到pve
二來卡隆一出隻穆會好難用

隻童虎用成點 感覺如何

楓和童虎係同一隊,童虎d助攻會唔會被搶?

覺得無咩力又易死 要好後期先大力

同一時間發動到

點解對面舜完全控唔到咁黑仔

因為有女神係度 控制免疫max

竟然

可以我玩聖域 佢無細既小乳宙 同埋所有人都升爆哂技痛好多

正式宣佈 沙織 一定係煩膠之最

咁我都係升射手先

今日中左

可能*

唔保童虎好撚易死

我有2隻應該升邊技

fb有個人玩陸服
佢講過童虎要升到3技先大力
唯一唔使升係得卡隆…wtf

得一隻答唔到今日D S中到我有幾隻都升到3技

一於用沙織六分珍妮穆魔玲保護佢

屌你老母花式曬命

無想像中咁大力 佢係好高輸出 但係好似介乎射手單體同雙子群體中間 唔知係咪我唔識用
有時好撚大力 有時又打唔入

就係呢個點先有
之前見有一開開左70個a小宇宙箱

算啦，中左比人吊下無蝕

真

我未上過攻略網睇組合

上面沙織戈個有排升
教皇好撚嘔心

都係同佢鬥快
盡量KO珍妮先

用偷火個續航力好差 點解決

童虎射手只可2揀1
太食火

要疊印記 2個印記 一個係自己身上面4粒綠色龍珠 打人同被打都會有機會儲到 1粒多1條龍
第2個印記係人地頭頂 係你協攻跑出去果陣會隨機拎棍扑佢 扑到就會有1個 最高5層 到你用4火技一野噴落有印記果隻度就會一次過爆發出黎 但佢協攻呢招本身得固定25% 所以疊頭頂印記個爆發無咁穩定

唔係
前期用射手秒 後面用童虎

大陸網話無咩問題 因為童虎唔係單核
唔怪得我用落無咁高攻啦屌

7日無online

好撚複雜

一係出多個主攻手無咁被集火
一係試下裝水仙花
反正佢血少又要時間儲魂比人打下再爆發咪重勁

乜原來助攻戈粒紫色龍印記係可以疊咁多層

我依家想試下射手
雙魚同童虎都係大後期 前期大家都係減防 好似疊左

我日日都有玩喎

即係我放埋楓入童虎隊一樣無問題?我驚理解錯
唔該你先

試下無壞

應該係獨立計算 但童虎本身個協攻率個人認為太低 成日成個回合打哂都出唔到去一次 相反楓就64%踢到唔停咁 踢到好似80%咁(人地果隻.)

咁問題黎啦,楓個協戰會唔會觸發童虎個協戰呢?

打左兩個鐘都過唔到放棄了

2個個協戰觸發都係基於人地普攻/出技果下 理論上係只會各觸發一次 即係其他人一回合全部都打對面 你有各5次機會出去

嘩咁就正了,加埋雙魚hehe
但係麻能煩,如果落隻楓我又無機會落隻控,pve無理由唔落魔玲掛?

岩岩試左
小熊座 偷火狗 沙織 卡西歐斯 童虎 射手

我覺得小熊偷火 控得唔錯 沙織超屈機屌

Pve你唔駛咁高輸出
Pvp先要楓

我意思係 隊友A 攻擊-> 楓 獨立判定一次 童虎獨立判定一次
就算楓出左去 協攻 童虎都唔會因為咁再判定多次協攻機率 反之楓都係 因為協攻唔=協力個觸法範圍
好似係

同d 無on7日既人玩

即係之前刷落既舊ACC可以循環再用

交換刷

沙織pve無用？

嘩 去做個運動返黎 你班契弟又爆post

我要爆檸檬巴都抽中左老虎
快啲屌撚埋佢

oh咁即係我其實無需要落楓,我原來以為佢會咁樣計

根據佩露夏巴個觀點,可能唔洗落楓,咁我可能換反落控/星矢

咁都知佢中左？唔通你地

我諗住童虎隊 入射手星矢

黑暗祭司,瞬 d控 都會比雅典娜解到?一直唔識分

硬控 解唔到 暈、鎖🔒
暈要六分 鎖🔒唔得要殺左呀信

軟控解到 冰、次元、沉默

即係瞬=硬控類=不能解?
而黑暗女=軟控類=可解?

終於抽到 加埋都係80抽 中2隻s 收貨

This

IS

信係最勁 解唔到 但佢可以用免疫控左佢
黑祭100%中 但六分沙織都解到
冰可以用沙織解
暈就要用六分

信?仙女座?瞬?

係 搵唔到個字

非常多謝你既解答,極度幫到我
童虎,雙魚,魔玲,星矢, 黑暗女/瞬,偷火狗
咁樣會唔會好d?

GREAT

依家係唔係無得刷首抽

應該新ser先有

成就達成

童虎要升邊招技? 最尾個招被動

42屆鬥慘大賽正式開始

我覺得十連得個吉慘啲

PvP升格檔？
大技都要

10次連續10抽全b
即係100抽全b中個a都斷欖
慘到咁送一套黃金唔過份

其10次10連同100次有咩分別 我解唔到100次個成就

You win

係咪你中間試過單抽, 抽中s

我兩個都有

今朝抽中六怪, 然後100抽唔中s, 補底出左教皇, 應該練教皇定六怪?

練六怪先

如果你升到佢3技

咁你贏晒

唔值得高興

好的, 謝謝

六怪你唔夠升佢3技 開到暈技嘅話就唔好升住

潘朵拉嗰個係有100次全b 唔係連續b 好易有

屌不要說了

教皇玩聖地就ok, 教皇無升技打銀河，仲慘過米羅沙加，機率太低

好悶 有咩可以一齊打 等緊個FD沖完涼食雞

你去叫雞，佢沖緊涼？

屌你

升2技同被動 1技3技唔洗升

玩左2日點組合？ 重未抽到六怪 同其它s卡

有冇個S10既巴打叫 阿叔變成阿狗啦
頭先夾佢打墓地，精彩！

走那智 升星矢
對面用群攻就走埋珍妮

星矢 升邊招技好

星矢個個都有幾打，升滿晒都好易

彗星拳

仆街睇緊隔離隻post搞到唔敢訓

係咪聽晚重置封魔塔 我見最終獎勵好正 去唔去馬好

六怪升邊招技先？

。除左撒卡 仲有咩隊可以用

想入坑現階段有乜首抽組合推介 想直接買 刷左好幾次就冇乜石拎

依家就買童虎

最多軍團依家做到56萬 一場

係 但其實唔易打 12關 今日打一隻都唔死得

目標衝上六星

唔該巴打 淨童虎一隻？要搭啲咩咁？

我發覺火神鎖鏈無想像中咁好用
童虎儲印記戈隻野 早就低過70%

60抽 2修羅1卡妙

唔好意思呀巴打，搭單一問，新手卡左係度，個盾禁極都無反應，唔知要做乜

重點係童虎 其他多數ab卡好易有 最多搭隻雙魚咁

應該唔會卡架喎...
試下禁個格仔

乜都禁哂，最尾係重裝，裝完一野搞掂

同六怪算有緣

我同童虎都有少少

打火機，沙織，6分，蠍子，六怪，老虎
甘出有沒問題？
定沙織換白羊？

屌晒你地

我都抽到上lv 5

岩岩睇多次 童虎同楓協攻差別
童虎係己方成員普攻會25％出去打
楓係隊友消耗能量攻擊敵人時
即係佢2個係永遠無可能一齊出去打交

問左d高手話 楓協戰唔會觸發童虎協戰,調轉一樣
媽的

例如星矢三技，引發楓協攻出二技同一技，都引發唔到童虎？

你睇清楚技能說明 一個係因為隊員消耗能量就會跑出去 一個係因為有隊員普攻先跑出去
既然星矢係出3技 觸發到楓就唔會觸發到童虎 因為個先決條件係星矢出既係3技 而今次觸發係星矢唔係楓 楓都係被動角色
虎鶴雙形應該係無論你用技定普攻都會有機率觸發 個觸發面夠大only 如果2者都會因為咁而觸發應該陸服到而家都仲有唔少呢隊出現啦

我用緊巨人王
但又唔係成日都40%以下
都未諗到配咩小宇宙俾童虎

我都諗唔到, 巨人王我都有用過

尋日解左100抽無s成就，補底出教皇之後，今朝再30抽，中咗1卡妙1童虎

果然係小吉否極泰來
巴打們要堅持呀！

依家竟然有game 限刷

係咪因爲要普攻

所以佢同魚算夾？

魚都普攻

魚係可普攻可以當消能量
紅花＝普攻
紫色＝消能量 即使佢呢招係0費 因為楓會因為呢招都會出去踢埋一份

我130抽中7s但無童虎呢

大哥，想問下你知唔知官網信用卡首儲有冇雙倍

未試過係官網用信用卡答你唔到 但建議你可以選個最細面額既黎試 我印象中最細50定300點gash都有雙倍好似係

我尋晚試左，有

呢個儲值係咪同普通gash一樣 即係用左果個面額gash點卡就無左雙倍？

唔明你意思，未用過gash卡

我ios俾過一次，官網再paypal買同一個package都有雙倍

咁無野
因為以我所知首儲雙倍有3種
ios an 一種共通
gash點數卡
官方銀行匯款
但而家多左個官網gash point 信用卡版 我就好奇想知呢個gash point 同正常gash點數卡係咪共通姐

想問, 如果刷首抽, 而家係唔係冇辦法開多過一定數目acc. ?

我宜家打算咁樣配
童虎,雙魚,魔玲,星矢, 黑暗祭司/瞬,偷火狗
黑暗祭司/瞬就算上到pvp高級場/pve都好有用
起碼部野用得反晒先無浪費,但隻瞬我要等等入多6日

根本堆ab卡先係主角 無論你抽到咩神s 勁s 你都係要配返哂堆ab卡出黎 果堆ab卡完全唔會過時

做乜爆我大鑊...我諗住找數俾你姐

手機模擬器 多開模式

我望過陸服連偷火狗同貴都係top 0 常客啦
上次我睇個位陸服第一係咁樣

你買幾點？
我發現買300點無雙倍

因為越後期個重點係去左刷小宇宙度 除左神沙限時之外你玩得夠耐基本上咩卡都抽得到／同人換碎換到隻種返黎 同埋就咁睇排名只可以作參考 打銀河呢d實時有ban既通常都係鬥個卡池同練度深即時調隊配搭

我用信用卡買99.99有

求施捨兩碌杖

試下對返佢自己個教學入面個加倍金額黎買

現時進度 拎隻射手+ban珍妮就夠打啦

有排先追得上隔離國

唔準的
6000點台幣係無雙倍
得30000.5000.10000

6000點

99.99係6000點卷

3000.5000.10000

基本上係卡既練度問題,所以心心換到既角先正
我個隊星矢,魔玲,瞬全部可以用心心
其實我本來用用楓,好可以無得屈唯有做反隊偷火隊,隻童虎其實算楓既加強版黎

吓我琴日先屌住課完

會唔會係因為同gash共通而位巴打有儲過gash既6000點卡雙倍所以用左？

我尋晚買6000點有雙倍喎

咦，不過睇清楚原來ios買係5980點？唔通5980同6000算兩個package，即係ios買左5980, 可以官網再買6000，兩個package都有雙倍？

官網首儲一個額就有

其實隻 game 好似係玩心理同鬥長命咁....慢慢練總會升得爆...練滿AB 角其實已經可以爆一大半機...但偏偏我地就係鍾意金色

你係咪用信用卡貨晒所有金額都有雙倍

我昨日呢個小號完左夢嫁啦,有雙魚,童虎
我會勁努力養好隊野,話時話你地有時間真係練好埋隻瞬同黑暗祭司,堅有用

最緊要係呢兩隻都唔駛升技

100抽 都冇六怪

我尋日都係頭70抽 唔中，之後到夜晚10抽就中

早晨啊Bdw

請問pvp如果主力輸出係童虎同六怪
有珍妮仲洗唔洗放埋卡歐西士？
因我未練佢

早晨 岩岩打哂啲任 依家HEA9

珍妮本身就係而家台服被盲ban常客之一 你要問既應該唔係練唔練 而係個優先程度 有ban既基本上都係要講求卡池同練度越深越好

死仆街

卡西歐斯 好撚屈機呀屌, 不過頂唔到雙子AOE 如果無回血補隻童虎

今日轉左大吉 玩4次10抽
已經多S過尋日星移物換 仲射走左我300粒星石

六分 珍妮 童虎 六怪 卡西歐士 魔鈴
咁組ok?

kml巴同腦魔巴
申請得啦
你地咩名我叫團長批

巴打申得冥鬥士
你game咩名？

我大吉抽左兩下都唔中

四技升到三lv我已經好開心

中咩

Fb見到童虎同沙獅都得

有無原址想參考,3q

比我會換走隻珍妮做沙織 魔鈴後期換走做烏雅
前期拎魔鈴打PVE PVP都OK既後期PVP就無用

因為你依家咁, 珍妮比人封左你唔駛玩 六怪同童虎都比人秒
同埋卡西歐士變左無咩用, 因為拉左線 都會照扣到其他人
卡西用火神甲 沙織都用火神甲
無沙織就要轉番強控
你依家全保排 無控 控都係一種防衛黎

但六分同沙織有少少重疊 但兩者又唔可以無因為你用六怪

如果一定要用六怪 就六分 童虎 六怪 卡西 奶 控
控戈隻可以揀仙女座 黑祭 高速偷火狗
偷火狗就好難玩, 佢要配多隻白熊座 或者 星矢先控到人

咁OPTION1: 六怪 六分 童虎 卡西 魔鈴 黑祭
仙女太過低速, 如果咁放會頂唔到頭ROUND隻雙子
高速黑祭可以剋死隻雙子, 用卡西去補佢, 如果有烏雅就換走隻魔鈴去補黑祭

我自己覺得六怪同童虎係唔夠輸出
一來童虎唔係主C黎 二來六怪都唔係主C
兩個輸出好老監
秒唔到單隻(六怪睇面) 又秒唔到群體
好彩可以暈到兩隻

其實人地點砌要睇返果陣個生態 好似初期得4星5星果陣一隻雙子炸落黎就收工 到後面5星6星普及小宇宙都開始最少整體加4以上打法又唔同 人地擺出黎果d全部6星80既 有時照抄唔一定岩你而家用

唔該巴打,1 同5 個2隻陸服先有?咩黎

雙魚 童虎 沙織 六怪放同一隊
配咩好？
咁樣算唔算三核 cut一隻轉輔助？

星矢同楓呀

5係獅子 6係楓先岩

其實唔錯 配多一隻控一隻奶 或者兩隻控唔落奶 沙織當輔助補排
高速偷火狗+黑祭?

魚係咪應該得第一下普攻先有機會觸發虎既協戰？

如果魚多火時打幾個人，幾中有幾下係普攻

呢幾下都會分開觸發？

我之前由0.99 課到32.99 首儲
想問係咪可以係官網定咩又有多次首儲雙倍定咩?

想中風？

課長

我唔係好明, 我上GAMI 官網係咪都係要用GASH 先有雙倍 定係點?

Trytry

雙倍我不如課番IOS 32.99

星矢三技引發楓被動
楓被動會有機會引發暗器形態的蓮華羽擊
而蓮華羽擊咪係楓嘅普攻
除非你話因爲個普攻係暗器形態

其實我仲有隻lv6x雙子
但我無沙織

我睇青龍過大橋 話魚每一下都計
所以魚虎堅

要離左團先申請到？

入左去唔見你呢段文,你係邊個位咁出黎嫁

有無要改善既地方

成個情形係星矢三技👉楓被動👉楓二技👉楓一技👉童虎普攻

魚同虎既話就諗下點頂得耐…要出d控角頂對面aoe或臉羅呢類一拳超人

正喎呢個combo

但己證實左發生到

咁即係楓,星矢,童虎可以因為星矢3技而引發到協戰?
但我昨日問d人又話協戰唔可以觸發協戰wow

淨係出沙獅, 射手呢啲都頂唔住 虎好低防真係

唔知 退左團好似要等半日

童虎,雙魚,魔玲,星矢, 黑暗女/瞬,偷火狗
我目標係咁

你隻黑祭要好識玩 同埋人地有機會普攻都點死你隻黑祭
魔鈴其實回血好差

比人踢會快d?

用瞬S血 基本上好難死掛,之後不斷重覆偷火+集氣屌佢老母

你試下

速度問題
你未封到人地技已經出到第一下galaxian explosion

但應該無事,宜家d場只係射手起手先有機秒人
其他角我反而覺得唔算大誇張,你話神沙我無野好講
神沙一出全部垃圾

終於課左童虎返黎

神沙都秒唔到舜
好撚厚血

留左言…睇下佢理唔理我

場上2個瞬既話係咪互綁

試左幾場 仙王 珍尼 魔0 屌打左D 雙子 磨豆腐

笑左出聲,咁得啦瞬練,起碼打pve 你地話15關卡妙我估有用

巴打仲係唔係度?入左fb都唔見有你呢篇野

我見有人用白熊去暈
總知有心長玩pvp一隻控角係必須品
一係教皇
六怪好像少左人用…可能隻怪頂唔到神沙
而家佢地pvp係無人用奶媽了

15關珍妮六分奶媽都磨得死吧

呢個我明白但pve過關無隻奶好鬼唔自在

𣊬搭雙魚都唔知點算

中咗風無上嚟成日

死未

小妹琴日畀人屌到虛脫

this is

童虎係咪好難中

未中既話係 中左就其實唔難

根本中唔撚到

無撚錯

就咁退算啦
陣間收左人就冇

射手配雙魚搞到條魚好低攻，射手應該配咩好

其實都係睇機率掛

ok...叫佢留一個位
我叫桐虎

Ok

腦魔巴呢

我退左，我得36 rank唔會唔比入掛

今日即刻冇咁快爆post

魚，虎，沙織，𣊬，六怪， （仙王好嗎？）等神沙

如果有條例係協戰唔可以引發協戰，咁就當我無講過，我唔知有咁嘅例

其實你地明唔明普攻同出技係邊招打邊招？
楓果招協攻係隨機出絢舞裳閃腳 呢招係單體2火果招技
童虎協戰條件係要隊友"普攻" 即係要楓自己出“蓮華羽擊"

海皇鎮樓個邊個位大神答我話協戰 唔可以觸發協戰
但我手上唔齊角想試都無得試,你地有無人可以幫手試下?

我明啊,但係你試過得唔得?

其實人地答完你又唔信點解你唔自己去試？
巴哈果邊答過你 我又專登login隻驚搵埋技能說明講出黎都係要問 你試左未先？

常上線 解哂軍團任就得
睇貢獻

有無見我寫唔齊角
如果你覺得我冒犯到你咁當我錯啦

要入谷先睇到

佢話我入左fb谷,但都係睇唔到

我都係睇技能說明 童虎就寫到明觸發係普攻 (我琴日自己都睇錯以為係技能加普攻)
楓就寫到明協戰係消耗能量技能 而且觸發到出去踢既係佢自己招2連踢而唔係普攻
如果因為協戰再觸發到協戰係成立既呢個一定係bug 同埋所有多段攻擊既英都一定會帶哂佢2隻上場

求教 有雙子 童虎 海魔女 沙加 六怪 修羅 應該點組
打黎打去都勁細力 同好易死

你查實係咁邊度show出黎?我用埋keyword 都唔見sad

即係咁 唔係擺哂d s上去就羸
有雙子都嫌細力既 咁童虎要疊印記儲龍珠應該更加唔岩你玩
雙子最簡單既用法 打火機六分那智你試過未？

海魔女 <<<配 六怪,修羅打真傷

仲有小宇宙有無試過轉做火神

我成日俾人地粒雪糕車落黎萬五萬五咁轟

屌佢老母我一定用黑祭封9佢

再講多次 課左童虎返黎

屌你老母

遠10點過 射手白羊雙魚虎 射手未升70 唔夠小怪打

試過扔唔死人 而家 用緊貴鬼 六分 雙子 六怪 珍 魔鈴/那智
隻童虎唔知擺唔擺入去

屌點配都覺得童虎好脆皮同埋唔係好高輸出

好撚多攻略 我打好撚多次
你SEARCH我個名睇下?~

隻童虎d技要升下先,佢唔係雙魚黎

我自問無練沙織真係好難配佢 用磨隊佢又單核唔起

童虎佢地話要配隻攻嫁,單核玩真係易比人集火
你粒魂未到己經魂歸天國

唔撚係掛 我百龍霸2lv lor
單核唔work 沙織我又未練好
點配其實最好

下...點解咁既

去到5星既階段秒唔到就係咁 因為pvp倍化左血量有搞過下小宇宙pvp都可以3萬幾血 你單核秒唔到佢 佢控你／補血磨你就gg

我試過配魚 配射手都唔得 啲輔助比人秒
係打電腦偽pvp都唔夠打

六分雙子炸2下唔死都無大半血啦…點會細力…

暫時用得算最順都係夾沙獅/偷火
我無雙子如果唔係都想試下夾雙子

試玩組合果個位 試唔試到？

一起身又見到bdw係到褸屌

我配魚玩得好開心喎

原來做海豹係咁爽

4保1=爽 唔洗童虎呢啲屎忽鬼

打副本

泰坦8層以上 難出到癲 我9層今日打左50場都冇一粒SS

雙子應該怕偷火…不高我打黃金無乜人用偷火…應該上晒白金 鑽石

仙王偷雙子攻整落魔玲到

過唔到今日挑戰…有無人識打…

呢隊連啲防守鬥士競技都打唔贏[im弓g]

珍奶仙王輕鬆打雙子 邊偷邊回磨死佢 但係好驚控場隊
上到白金以上差唔多個個都有副隊 最少都4星60待用換人

星矢升完彗星升被動

見到仙王我會用六怪殺左先
整暈佢都有著數

最易出應該係教寶同日副本挑戰mode

今日咁樣屈死左好多雙子 但佢有控就冇得咁玩

咁低lv

偷火點保排好定係加多隻控?

因為我升升下偷火走左去玩PVE 無升到

我比較想知你將隻珍妮換做奶,打pve 行唔行得通?

腦魔，我而家個團叫輕鬆玩
聽日可以入團？

PVE偷火無撚用架, 電腦全隊都慢過你隻雙魚添

game錢真係冇撚用

成千幾萬唔知做乜

我試過得返10萬 依家都係得100萬

有千3萬

買小宇宙同覺醒料
基本上買得既野買晒佢算

我keep 住買都仲有好多

因為未開始搞小宇宙

無咁多時間搞

魔玲輸出六分唔死就得

帶ME

咩隊?
可能我其他練度太低LOL

可以 到時你申請

童虎係咪先升 第2技 蘆山百龍霸？

想請教一下，
遇著對面仙王，雙魚，魔鈴，珍妮，沙加，穆

可以有咩陣容入得到?

早排先發現隻穆點善用.......

六分 穆 沙織 珍妮 魔玲
對面仙王咁你又仙王囉
呢個陣係冇野解決唔到

沙織，米羅，六分，沙加，珍妮，魔鈴
秒左隻穆先

我聽朝起身就申請，thx巴打

仲狙擊緊

咁既話我唯有換走偷火落楓

唉，咁我無得鬥
無沙加無沙織
上次沙加up係抽唔到

唔好聽人鳩up升偷火狗同楓先，呢兩隻pvp先至好用

想盡快刷經打pve就唔好曬資源落呢兩隻野度，反而星矢賓係必升，pvp獎勵從來都唔吃香，過一層雅典娜試練仲好過pvp結算獎勵，果d咩偷火隊多數都for pvp，唔係太注重名銜既現階段一定係升仙王、珍妮、魔玲同一隻打手先

我同團長打個招呼先，之前Add左佢

楓打pvp都麻麻太少血

純粹貪佢裝左大棚鳥拎黎回火姐 偷火隊用楓就係為左低消費佢狂出去踢觸發大棚鳥 同埋唔會有人專登搞佢先 佢可以幾穩定咁輸出 星矢一虛完佢跟住係果個回合踢到2腳條友唔死都重傷

冇沙織就冇得解沉默，魔鈴回唔到血的話，後局就一定死係雙魚手上，所以其實係怕對面隻穆多啲，殺左隻穆，米羅用普攻都攪得掂沙加

偷火隊重點要殺一定係楓

通常拆解偷火都係要鬥快控殺狗 一俾佢上到2個印記偷4火就好難翻身 要鬥快速攻

仲有星矢

偷火隊正常楓最大殺傷力，不過性地就係

銀河d楓通常都未練好

刷SS小宇宙要打冥界入侵
一出出五粒

唔係話想練咩,係無仙王
手上d卡係得咁多
但雙魚d普攻計唔計 能量消類而觸發 楓既被動?

炒曬車撞曬

唔計

好似係

今次姐 如果出堅毅/物石/新月 你會好開心

對磨隊我習慣係仙王偷返佢隻奶d念攻 偷到補唔夠3000就等死 對羊就由佢出罩到你計到佢差唔多想引爆果陣就沉佢控住 軟控左1rd佢已經哂左d傷無乜殺傷力 另外就比較簡單破法係冰隊冰到盡頭唔俾機會佢開線同偷你攻

岩岩問左d大陸仔，都會計但咁最後消幾多粒都好佢都只會協戰一次

仙王真係好洗好用

好想要

好撚勁

對住珍奶仙王5星以上既組合只可以控到盡頭唔俾佢吸你 如果唔係此消彼長一拖長就gg硬

咩黎

用雙子同雙魚 吸完加中雙子或雙魚佢都死得好慘

用仙王梗係唔好放念攻角
喺咁加俾魔玲 得閒抽下雙子得閒抽下魔玲
一野回萬幾不知幾爽

試過爆對面拉左線都定唔到buff 左既雙魚全滅 k.o

唔該巴打

想問仙王同那智個加攻，有無得疊？
可以用仙王加完再用那智加嗎

有

想問童虎升咩技先？
S9有冇團入

搭單請問那智後期係咪冇咩人用
升仙王會更好

下, 原來係咁
佢次次亂入我都冇打, 成30體

有仙王梗係仙王優先

t0

其實佢只係放左出黎唔知邊個組合姐, 有用過咩? 都唔知好唔好用

因為亂黎都得,反而海皇on99

同埋偷火狗我只係3星左 7感埋 for解新手任
你話主力推佢肯定無可能,真係無咁多資源
我又未抽中水蛇,玩唔到3毒 sad

邪惡軸心陣

發覺巨蟹都幾過癮
隊友死得愈多愈強大

見到蟹，六怪，真係早殺以絕後患

諗住升巨蟹配射手，唔知有冇得諗

如果裝左 d咩50%打人會加1點能量點
咁夏e娜出招又點計? 都係當1次?

痴撚線 磨到第朝

佢都on9既你真人同人打都有投降啦

兩個都唔肯輸

唔趕時間既我會按auto然後繼續上網煲劇打lol

911報有恐佈份子,即贏
我見有d人打機贏唔到人都係用呢招,10分鐘到會有特種部隊破窗而入
但香港sdu 應該無呢個效率

有神沙放5隻垃圾都得啦

外國d steamer，打打下LoL差人上門

一樣work

笑撚死

有冇人可以貼多次 遠十個兩隻怪仔嘅打法我打右使 岩岩打完孔雀之後打一輝 轉個撚頭比卡諾爆死哂

點整到6個牆

結巴唔知係唔係呢個,你望下先

打完孔雀打卡龍再打一輝
或者打完卡龍再打孔雀再打一輝

六分有時中3回合 一回合3牆

thx 試試先

係咪要降一輝速/控一輝

岩岩無聊係度計獅子升2技定3技高攻d

用最極端黎計2技滿3技1lv係最高傷害

反而3技滿2技1lv會打少600左右既傷害

試下先

係

數據王

一輝要降速, 等佢最後一個打, 佢唔夠費出唔到大技就OK 唔駛咁急殺

結巴有無好idea 幫我組組雙魚+童虎+奶 etc

丫你唔講我都醒唔起六分有時會送3rd 我仲諗緊點解我隻獅子成日放兩下電仲有下普攻

利益最大化

s11是咪有香港公會

想join

我仲試緊過

S11好少人玩 我都係求其入個多人r碎

有 魚 蟹 白羊 摩蠍 處女 雙子
全部都想升..

有人打挑戰麻煩carry下…過唔到

想問下 試過一入去召喚個介面
出現左大大吉 但唔夠1秒又變返小吉
係咪有bug

數要找

都要俾人屌架

想點阿

我OK

屌你老尾街場D人真係On9 36LV仲夠膽出隻紫龍打挑戰

一抽童虎之後又一力作

隨便抽插我

有冇S2活躍團收留呢？36Lv，經常在缐！

等你好消息

見到有個37lv仲拎紫龍星矢出黎 兩個都專登較左出技
仲要冇小宇宙 我懷疑佢係專登

岩岩用費鬼 仙王 六分 星矢 射手 魔鈴 差D過到

有冇巴打建議要升邊隻上5星先

仲有珍尼 童虎 未升

遠古 覺醒 仲卡緊9

雙子/人馬

我剛剛過左
個勁人按中4次星座超易打
開頭六分雙子秒晒
最後個街友用蟹1打1ko隻王
全程無人帶補，大開眼界

我講緊古十

兩邊都開自動嘅話

古十我放棄左

我聽朝會申請，thanks

首抽獅子座係咪開得？

一:左护法攻略
阵容:双鱼，天蝎，魔铃，链子，黑暗祭祀，六分仪
左护法就一个4火斗士，直接沉默了，然后集火秒掉对面的强低费就可以过关了，多打两三次就能过关，不需要太多的通关技巧

邊有4火斗士！

屌你老母終於過到右個隻

Lm

好撚正 追童虎果時抽左4隻4星b返黎 直接5星

我都係

係咯

殊～

岩岩過曬左右 打唔贏大佬
仙王吸+那智加攻比雙魚 7火都打唔到佢變身

左個隻你用咩打？

千日戰爭

兩邊都一樣 貴鬼 六分 雙子 雙魚 仙王 珍妮
第一round仙王吸兩次攻 之後六分技放雙子係咁爆就過左

3分鐘都覺得多，最怕對磨隊。硬爆算

我都卡係王到 兩吸次攻都比人打死

屌姐係要再執過隊野

想企喺到要萬三血左右

六分儀點谷上萬三

爆發你嘅小宇宙

俾哂啲堅韌+4佢囉
唔裝新月再多啲血

想問係咪有個位可以試陣？

D 怪冇限血，但好低攻

聖地

呢隻game係咪只可以同ser切磋
悶嗰陣可唔可以跨服打柒結巴

可以跨服 但係你比我打柒

練一隊仙王六分魔玲珍妮白羊沙織算了

我練試面個對白羊隊

同我打，我烏鴉、沙織、珍妮、魔玲、白羊、六分

差3隻先齊 12個星座 撒卡 獅子座 金牛

唔明

係呀係呀叻喇叻喇知你好撚型

我隊野同你一樣

我嗰隊點輸

上面

處女 金牛 天蠍 白羊 獅子 海魔女
可以點組PVP
沙獅自己玩落好似一般般

上面嗰隊白羊烏鴉隊

如果帶拉線 帶少隻輸出 淨係靠雙魚得唔得

拉線都冇用佢第二下一定係衝埋黎群攻 唔吸佢物攻你要全隊5星先唔死

泰8處女下下沉你大半

點組隊好

拉線有減傷架嘛 拉左我唔洗死
Btw第一回合扑傻瓜應該比邊隻佢扑好

Thx bro
可惜冇得試埋自己d 小宇宙

岩岩打到王個到 好變態

我俾佢扑我鬼鬼
搏仙王嗰兩下抽插有回火

有我比佢揀扑邊邊隻架咩

不過佢第2下全體好難搞

我除左撒卡帶角頂到第一下
第一回合佢唔係扑我撒卡就可以重打

萬三血咪得 淨係用一次火

聖域統領 聖域祭司 聖域禁軍 聖域護衛狗 聖域勇士 聖域護衛

魔玲回滿就ok

正式宣布 仙女座係垃圾
玩聖域升爆哂 對面又無沙織都可以連續3次鎖唔到人

打緊咩 駛唔駛我幫手

你有無裝加命中個d野?唔記得個小宇宙名

裝撚左

媽的,你咁樣真係嚇能親我,咁我應該唔練瞬而練黑暗祭司?

有咩小宇宙係加命中

點樣同第2d server 打？

藍底白花

仲有支箭 不過好少

聖坦無 得傳奇小乳宙

原來係咁 冇玩過聖域戰 柒左

所以咪諗聖地有咩大宇宙可以加命中，仲要話自己裝撚左

小宇宙係咪+4+8有新副屬
+10係盡頭？

自己查完自答8必出新副屬

想問下我平時用game center入
如果用帳戶登入要點入？

左上角切換帳號

係咪哩度巴打

100連抽都冇s好似有s角獎勵俾返你

你地會唔會分解s卡？
中左6隻金牛3隻修羅

好撚慘

Btw雙魚 4費技已經3lv
我仲有兩隻升咩好？定等多隻再上4費技

天氣非常晴朗呀？講野咁撚自相矛盾嘅
就算有S都係D 垃圾S 咁字姐係中到S咯 係你覺得垃圾姐屌

食黎升技唔好？分解黎做咩

分解換技能書 但7隻先換到一本
金牛修羅無鬼用嘛

ON9 食自己必定升技 藍書要7隻先換到 咁簡單嘅數咁都唔識計？
金牛唔會無用啦下話 修羅就真係差D

牛牛唔好分解 結巴一隻都冇

重有800萬經 升邊隻先好

其實係咪抽多隻打手取代星矢就夠做？

姐係 六怪獸 ，重有無其他組合？

你哋講個個體力包係咪每周肝包？

佢無先話有用
所以童虎都係垃圾

傻仔我中左喇

屌你啦

不如升左d人上全4先？

你估我係你咩非洲子民，結巴大大。冇你我都冇遊戲玩。

我D 同事，朋友叫我多謝你呀，非洲級課長。

成鳩日丟架，你悶唔悶ja，傻仔

上面第一個成就我冇幾個月都冇可能解到

星矢都升 ？ 我驚遲d. 抽到其它卡 唔夠經 升

多謝你，剛剛又中咗一隻我冇嘅黃金。

冇你呢隻game可能頂唔到一年，thanks

keep goIng and you do it great, man

嘩 UNCLE仲唔訓呀
乜你有同事同朋友架咩唔撚係掛
你個人咁撚樣都有人同你做到朋友 好撚難令人相信喎
課少少金 可以比你依D乞衣仔係到亂吠幾好丫
見你日日都咁留意我 我都覺得自己做左件好事
令到你每日起身都有目標去做人你同我講幾多句多謝我都受得起

星矢必升

如果我冇星矢真係唔知點過泰坦8遠10
你係得咁多卡啦？

鳩UP無極限 無圖無剩 你話你岩岩打比車田正美都得架啦
丫 唔係喎 你之前都成日講車田正美成日打比你

半夜三更先敢入POST講野真係陰鳩公 做人做到你成隻過街老鼠咁真係折鳩墮金又課唔起 要靠乞副團黎同自己換碎

呀叔叔 你咁撚夜訓因住身體頂唔順 突然猝死呀 你唔似得我依D後生呀 仲有命可以慢慢捱定係你想快D落去陪你老母呀

件垃圾依幾日D語氣溫和左唔知係咪死撚埋老豆太過傷心

冇你D非洲課長，官方點營運落去。

我中得嗰幾隻，已經成個月冇課金，我屌你咩結巴。

抽鳩曬D B卡

瞓，別掛念我了，之後神沙再見

得結巴理你呢隻過街老鼠

躝去訓啦垃圾最好一睡不起添呀 等住睇你上頭條架我

平時係街見d流浪貓狗咁慘都會買下麵包比佢地食嘅 當做下善事咯

所以我咪話童虎垃圾 因為你中咗

屌我無咁講過

中咗個啲都係垃圾
所以金牛對你嚟講應該係神英
個啊叔做乜撚嘢

我覺得好難用，所以都心大心細抽唔抽

要普攻先協戰到

唔洗理隻過街老鼠

我幾時有話中左個d係垃圾

幾十歲人仲細個路咁 講自己課少少中幾多s好似好撚勁咁

結巴 我過完冷河入得團了

冰河 六星 楓 狗

想問下雙魚食唔食到呢個小宇宙loop火再射？

當然唔可以啦可以我一早做左

魚虎70 珍奶六分 睇情況再帶仙王/貴鬼

唔該哂巴打

用銀龍/神翠鳥啦
我用開神翠 你可以試試邊粒好用啲

童虎個活動解晒鎖就無野玩?

73抽，最後3抽先有一隻巨蟹，想死

最後3抽仲要係靠呢死個祝福玲既石抽

比我隻黑祭完封你喎
我依家決定升
黑祭 沙織 童虎 雙魚 卡西歐斯 偷火狗

兩控
一保排 一復活解技
兩輸出

單殺唔到我
群殺就靠沙織復活

黑祭完封殺到沙織既角色

做到控制保護沙織/卡西 保排同沙織又保護番控制
結果輸出大把空間

見雙子就封雙子 封左雙子=廢 可以打其他
無雙子就封珍尼
到儲到4魂 就封珍尼 ban落雙子度

不過等我破埋泰10先
升緊射手 星矢 珍尼 魔鈴 仙王 六怪

小弟都出左。你有無練？我諗住放多排先。等各大巴打評測，好似射手座咁

一大段文字。望落好似好能勁

Neymar 巴打，我申請左入團

Neymar 巴打，我都申請左入團

推推

係…有課就買

自膠，唔記得脱團
今晚先入得

好撚貴喎 300點券先400體

有鑽石

無喎見唔到300券400體有水有雙倍咋

屌我升咗 發覺同射手都幾唔夾
射手唔用大技係普通角
用咗大技吸咗物攻 童虎又變廢

雙子同射手都唔夾啦，何況一樣用4水嘅童虎

俾新手玩嘅係咁上下

刷遠古第十關刷到羸真係想死

9我都未過到

加油呀兄弟 加陣個AC幾多LV?

36

咁唔掂喎 我小號33都過左

遊戲中期完全唔夠體力

感覺好似用石買體力，買level咁

所以真係唔好亂升錯角色
唔係真係好煩

無仙王過唔到

我重未入到…係咪無位

有 我通知左

用仙王係咪要記得對方同己方個主輸出係物攻定念攻？

我有仙王但未升，想玩下

想問童虎可以點組隊

對唔住，今晚入團後我直播切J

原來係我無試
剛剛過左

好慘 I KNOW THAT FEEL BRO
我都係一抽到即升佢上去

唔好俾佢入黎 DUM佢去團2等我接收

屌你班契弟
快啲入黎我團2啦
仲有成10個位呀 頂你地
個個都30LV喇 根本同團1唔太大分別

你係s2吧？
我係s3

我S1

我無仙王應該過唔到遠10…諗唔到點打

又到落廣告時間

歡迎各位S1巴打
未有團/想轉團既 快啲黎加入我地
暫時有兩個團
LIHKG2 / LIHKG
最好加入LIHKG2啦 暫時真係仲有10個位 仲未滿人
黎支持下我同其它巴打啦

S6巴打
請加入冥王神話

一齊黎圍爐啦

冇啦 仙王係最快最直接

射手我無練

大陸討論區啲人教，
鑽石留來買體力就夠
唔好課金抽卡
除非出新pool

有冇S13團收人

有冇人想要ser1 ac 雙子 天蠍 沙織 水平
有雙月卡 基金
免費

想試試
童虎 雙魚 六怪 海魔獸 卡西
全普攻，童虎協戰，雙魚收尾
不知道可行嗎？

發覺每日d石買體好過抽卡
唔係2046都升唔齊一隊野

如果想快集氣其實升童虎檔招個技係實際d ,每次格檔必定集1魂
童虎協戰得25% 真係唔高, 全dps= 4魂+對面白色西牛icon

呢段片講得幾好,你睇完會明晒點樣先發揮到堂虎既真正用法

睇下先，謝謝

初來報到，請教各位呢隊既配置如何？需要作出更改嗎？

唔要教王上貴鬼仙王

屌你望到右邊你都知係仙王咁能誇張

基本 識我既都叫我油麻地鷹眼

咁你仆得街啦,識我既都知香港罰叔
得閒出黎同你玩下近身cqb /槍術
記住咪能食止痛丸

請問課完點買星石最抵？

聽朝8點 銀河擂臺等 不見不散

我要，點搵你？

買基金 鑽石1000買11粒

留tg

係game打贏我有咩用

買一個月返利咭會唔會抵d? 好似有60-90粒星石

基金 雙月卡全買啦

唔識留…點整架

頭先登入改密碼抽兩下中多隻沙織

咁你game咩名 game入面比你

s3有無帳？我叫桐虎

登入點樣改密碼?

冇呀

切換帳號 會員中心

無雙魚射手呢d 50lv都未必過到啦

唔可行

有了…s1 梅路艾姆

阿典娜神殿都開始卡關…fxxk off

有冇巴打幫過海皇挑戰

痴撚線沙加場場round round都沈默唔到人
有冇咁廢呀

機率問題,其實沙獅後期影到無埋

唔好亂講！
呢到有大佬輩沙獅隊嫁
係咪想死！

屌你條友真係唔識架喎

3.5%中s姐係抽29次一定中一隻

37仲未過遠古9

我39昨晚先過

我仲卡緊第10關隻王

有人要未

冇人玩

21lv?

送都無人要痴能線,人氣低到

見佢出童虎諗住down返嚟玩

點知原來新ser連星石都唔送首抽都冇得刷

岩岩50抽a卡都唔多張有冇咁昆水啊碎都係得7粒

yes

我玩多一個月睇下點
無神沙卡隆就係咁先

真。昆水game

升左上5星70

屌你我40LV都未過

咩名 申完話我知

Send左

每日5抽試水温。留返買體力

講緊古9，你過左啦

唔你古十咩

結巴兄 你升童虎未？

tg: ymkd2018
想玩

岩岩比左人了

升左啦

thanks師兄

巴打仲有冇s1

有冇人刷遠古

黑撚獌狗結巴邊個得閒打海皇

童虎碎有60幾粒

或者有冇其他人未打幫手

我OK 要咩人

得我地2個應該夠抽？

33lv過左十了
依家仲升緊啲人打泰十
岩岩過左泰九 37lv

有冇人打海王挑啲

試試

快啦黑撚

我打呀屌你地

要雙補 射手 貴鬼 呀典那 拉線

你開未呀

咁岩我岩岩得閒

Ok now open

杯葛獌狗

Opened

結巴呢

唔見有

場呢

新手一問，修羅勁唔勁？

玩野呀結巴

我搵唔到你地個場喎

咩環境

未認真用過佢 仲執緊隊打古十

嗰個關愛座唔係你黎？

我無入過你地個場咯

有人冒認你

咩名呀

唔怪得拎唔出雙子出黎

咪又係關愛座

睇番 條友s7架

打到我同bdw發脾氣

仲要打打下掛機 全普攻

bdw要夜晚先打了

屌 你地頭先又唔睇post我都話左搵唔到個場

冇用電腦見到關愛座就不疑有詐我仲問佢做乜改名

頂條友有應你地咩

冇回應過
唔怪得bdw叫佢換第二隻 我話結巴換金牛勁啲
佢就咁應我冇金牛

新手想問一下C級轉生材料不夠的話
你們會用B級的做材料嗎?

屌笑撚左估唔到佢同我一樣都係無金牛

有好多先會咁用

頂好on9

仲話你發脾氣唔換人

屌好柒呀你兩個

佢話冇射手嗰陣我地都冇發現

屌 睇lv都知啦

37

仲拎隻雙魚出黎
心諗你係咪on9

其實係你地兩個on9

屌 我成隊已經萬三血都頂唔到隻王個下全體

遠十？

下次睇清啲關愛座先得

左右門神我都未過到

叫左唔好亂咁坐

我琴日過左啦 好撚感動

有冇裝減傷15%

無

一車車關愛座

裝左都全滅就唔知講咩好
不過仙王就真係要大鵬鳥

好多跟風

我無裝呀 係咪除左仙王魔鈴其他都要裝？

獻祭既鬼鬼要水澤
你邊隻企唔穩咪裝邊隻

我岩岩試左好多鋪先有一鋪係佢打貴鬼

1/6機會

卡緊古9 次元9

係咪升埋仙王 同珍尼上60 就應該夠 定係再升埋星矢

仲有雙子 白羊 5星 但試過都係差唔多

遠古唔洗珍妮 換6分

泰坦先要？

ab 卡得 魔0升到60 ,依加慢慢隻隻升滿佢先

仆街都係唔夠打

衰喺邊

又打完魔星 下個星期重置先有200步

用小宇宙+4砌血就得 唔洗滿 我過9都係40lv左右
3萬一盤咁刷抵好多

我都插晒+4 古9 係咪清晒左右兵先

仙王就吸 王攻

新號未抽到仙王

遠古9啲兵仔？

我唔記得點打

bdw應該有打過攻略

頂到第二下但唔夠力打散佢
得雙魚 魔鈴 天蠍 仙王 六分 貴鬼

唔係wo 我睇返 兵打完 ， 係差王

隻王打一下 ， 下round用技 都要多2火先出到

好易打咋喎遠十

點會易打@@

喂 做左on9仔

豬西王者入黎掛機

用咩隊

點解雙魚唔係機關槍就搞掂喇咩
其實可以rd1獻祭天蠍 魚俾多啲火雙魚
或者獻祭鬼都得

定你已經試哂

未試過死天蠍

條死石一定係瘋狂打魔玲或者補

*或者魚

屌 差最尾依個

想玩雙魚童虎

再打磨到夠血先殺王

岩岩隻魚打唔死粒細石搞到佢合番體 on9 本身夠4隻架

射手隊遠十真係好Hi難打
唔夠力第1round將佢打散第2round就仆街了

過撚到啦dllm

獻祭左邊個

用星矢得唔得
可能要6星先可以一箭打散佢

貴鬼之後仙王吸2次 米羅平A減防

BTW見到人用童虎打遠古可以一野秒左隻王

大聲笑出黎,邊個仆街話米羅廢既

硬係得啦,之前咪同你講左可以取代星矢lor
4魂+5虎印= max power(裝埋70%血高攻)
王?屌佢老母

記住買體力限時包

我不嬲都話佢勁

岩岩同人組隊 佢一招百龍霸秒

已經清哂

我童虎都做到，只要冇人搶火的話

睇黎可以換走撒卡用佢掛遠古

虎印點先易上？ 我成日上得一層

唔得一定會有啲仆街拎卡妙穆出黎柒
唔整隻高速撒卡分分鐘俾啲exp加成走佬

童虎唔係快過卡妙穆咩

每次童虎協戰就會有白色虎印係人頭頂
而童虎協戰好似係跟據隊友普攻

梗係唔係

得25%

係啊同楓既機率差超遠,咁講啦想有5個白色虎印係敵人頭頂真係唔易
但自己4責龍印+對面1白虎印 成日都有既,總知你見到邊個頭頂有白虎印既話就即開大技ban 落去,因為童虎大技殺左人既話剩反個d龍會自動打其他目標完全無浪費

巨蟹應該升邊招技先

有冇人過千都未中到童虎?
係咁重覆..

我想要可以嗎？

有台主600抽中晒6隻童虎 加幾張其他s
其中一次係10連中3隻童虎

抽多左隻白羊。。應該升乜技先

係咪搞錯左
咁多隻係得修羅垃圾

no,好記得個post有幾個人話臉羅係垃圾黎

見有講用魚，蟹，虎 三個出陣好勁

真唔真

又協戰loop?

有冇巴打分析下海鮮二人+虎得唔得

我係修羅hater

係咪BDW

修補牆
煩撚到仆街

體力包你地洗哂去邊

遠古

每次由抽卡畫面出去都俾粒AR星石召喚隻貴鬼出嚟
要quit game先得，煩

成隊60未

黃金星矢我就真係唔知想點

AR 有bug, 會卡左係貴鬼話有ar 抽...

我剛抽到白羊，但反傷打人無力，應該點用？

有冇大神帶打挑戰 我可出射手 奶媽

到底係咪講緊300卷個個包？

配六分珍妮，珍妮將傷害分攤，兩回合開4牆吸傷，第三回合星爆，然後重複。

60哂啦

入去抽一次就無事

已經冇乜點升啲角色 儲緊第6本5星60書

會唔會巨蟹換魔鈴

其實多s真係無狗用,除非你可以重課抽人/換碎
唔係既話你根本唔夠資源養,我寧願你玩海鮮2人組算啦

升埋隻珍妮同貴鬼上60先搞書

謝謝指教

臉羅垃圾
我話既
你繼續用啦

係咪肝力同肝帝都買晒

咁海鮮二人組點打pvp好米羅換仙王/魔鈴？

有佢咪升下技
利申2技3Lv

冇人理你

未諗到第1隻6星俾邊個好

港紙40蚊300點券買400體
鑽石就每日180粒180體 300鑽240 450鑽300體
又未到好抵咁囉 一星期Keep住呃你40蚊都幾多

好撚串 有得諗

雙魚or童虎lo

想用下面是但一個換童虎玩

第一隻6星我想俾六怪
呢隻野真係好癲

有幾隻未升過,真係咁好?

我比左童亮

你有咩人呀

六怪5星都夠用啦

虎

有冇巴打po 多次泰9攻略
我又唔記得save 底

白豆做咩比番個團長我

屌我都無,有你估我唔上6星?

平民救星,但前題係你要抽中

呢刻來講都好勁…pve pvp都打到
射手打pvp都無佢咁勁
暈真係屈機既存在
重要只係一開始2火…之後0火
唔撚知營運係咪好鐘意佢…

今晚係咪打團戰？

唔洗升技都勁?

隻野型得黎勁啊
今日睇完片平民都可以用呢隊

幾好feel

係, pve同pvp 兩用
重點係有暈
有時雙魚未warm up 完已經俾佢咬死

要升暈技

玩咗幾星期，成隊80 都嚟緊啦

雙子童虎六怪
冇魚

但好似6星左雙子就可以輕鬆推封魔塔

但pvp又要等加隆

其實不如開個tg grp
只係for大家約打挑戰難度 個堆日副本
其他野就要係返post講

而且要成日肝

我無你咁癲

有咩要肝。教下我

點解要等加隆淨係一隻雙子都好勁啦

真。課長

會唔會無哂人推POST

你真係成隊80哂？

會

吹水乍

btw你隻雙子幾速 一陣海皇2隻雙子炸落去

其實要80真係唔難一早打到遠古10層 買體力 買15次
跟住每周肝包又買

好似360幾

暈係要升到幾lv先有印象中打極都係毒。。。。

lv3 被動

封魔塔值唔值得爆石打 100石50步好貴

唔使估，肯定冇

btw海魔獸唔會勁d？好麻煩

首先你要夠打12層+終boss

已經重置左 下個月23號先會再重置 步數一定夠

我會行晒d箱同石 會唔會唔朋行到12層
點先夠打boss

我都要用左3日復活先可以打哂12層
終boss唔難打 可以話垃圾

開tg 就會好多out topic 既討論

你全隊80 自動都過啦

自動好撚蠢

我一隻80都冇

我睇你地

5星升6星要幾多經？唔識計…

我+100
如果你快啲就我用巨人王
我快啲就你巨人王

又小圈子

我一陣睇睇

原來咁難打…我以為好易…

咩呀 我未一樣上水回POST

卡左係泰坦8
一開波王，打一野，沙加一野，全隊得返一兩成血，獅子埋我單

個地唔好慳 見到遠古加成一定要買 每場起碼多12000經
遠古十計

你要升小宇宙 黑暗祭司
魔鈴一下回5000Up
全隊基本一萬2血

仆街小圈子圍爐

收皮啦你你未又係係個GRP到屌柒你

你地班仆街

想問有無s3既團係度

咁樣配岩唔岩？
我而家係用緊
祭司，珍妮，仙王，六怪，魔鈴，雙魚
計唔到條數點先頂到三下去魔鈴開技

用黎傾數暴

呢到負責互屌

係咪打海皇

bdw唔得閒 俾你個s7分身激親

又關我事

你又會知佢唔得閒

經過結巴鼓勵 我都打左遠古10
你後尾點磨佢4個鬥士

除左雙魚魔鈴 其他平A

唔洗用仙王吸佢呀

你一開頭六分放技比仙王吸兩次就得啦

佢自己話今晚先

下午同你分身打緊嗰陣喺game到講既

屌7佢 頭先剩返5隻諗住夠啦
佢一變返大撞一下剩返隻雙魚

1團團友 8點記得打團戰呀喂

隻雙魚要一下打死D石仔先唔會合番體

唔識打海皇挑戰
係出2個aoe加奶媽同六分？

唔洗出aoe 練度高
雙奶媽 一隻射手 一鬼 一珍妮 一隻仙王就夠

得左喇

入黎打團戰未

今日無打團戰嘅 全部都會踢

冇射手

打左啦
有條7頭係咁追住我打
又冇得換人 帶左隻珍妮對冰隊

有得換人喎你佈陣就得啦

十幾個人上線 得6,7個人打
我依家踢人 踢左你嘅 唔好上黎問點解

要未入場果陣換，入左場就即打

入場之後都可以係重生點到換
屌我係咁殺人都追唔到D分對面D人根本唔勁 係輸人數
幫手踢左頭先ON左但唔撚打嘅出去

iOS 人應該係背景到on緊

鬥活人多 你單體再勁都係MARK到一個 其他人數夠多走去狂挖礦你都截唔哂 不過咁都俾到機會同D課長公會鬥 好事黎

屌 我仲比佢打左2次
以為冇得換人 激死我

s10 有冇公會 退公會要等幾耐先入到?

次元十左右門神點打

咁入街場要睇運…

neymar巴
我地個團好很強大
可以玩到一萬分

贏左 左邊
右邊仲諗緊

右係咪雙子獅子個個

街場唔洗打挑戰啦
我自己打都仲易啲
紫龍 修羅 卡妙
死左十場都唔肯收返埋

冇錯 封左雙子隻獅子又痛

你自己點過

我岩先殺到依兩隻 但已經頂唔到了

15次幾多鑽你知唔知

千幾

上到150鑽就停？

我最多去到250就算

其實係咪無人用蟹上網好似好少攻略升左雙魚第二隻唔知算咩好

自己量力啦
唔好聽佢鳩up

第9次開始一次400鑽 基本上已經唔係地球人會買既地步... 咁買法日日都要課禮包換鑽....

大陸有新小宇宙先掘起
見佢可以一隻蟹過副本

根本唔值得。同效率好低
500蚊食碗牛腩河

我幾時有鳩UP

原來你9up
買滿3000啦？

做現充冇打，冇打貢獻都位三甲，再見喇各位

鳩up嗰個係咩輕鬆80
結巴冇9up

點解次次都係我比人屈

今日未俾人狙擊

又互屌？

仲爭一本書先有第一隻80

升魚定童虎定留返神沙

留? 留得黎到出神沙果陣都夠你升多幾隻80啦下話

剛剛pvp打到尾比隻蟹屈機

冇射手到底點先過到泰坦8。。。。俾佢屈到想喊

Neymar巴個團滿左

聽朝先入得

場上死3件之前好打死佢

我同對面都係玩雙子鬥炸
打到尾 又殘血 佢巨蟹就玩撚哂

汁雞專家留到尾先殺係大害
我都俾人玩到反cup 過幾次

巨蟹仲可以後手加成隊血 仆街

巨蟹雙魚一定要盡快殺

一係殺一係控 練下控制4天王啦

係唔係六分高速過仙王？
要推高小宇宙？

我依家魚子隊

打得海皇未

等緊你地

魚蟹pvp可以放埋一齊？好似打高攻英(雙子/射手)就無辦法

我魚同雙子
魚蟹未試過

雙子炸我2turn都死

條友唔知去左邊

而家啲魔玲好多都5星滿一野補六千幾
炸唔死

你有份話買滿千幾鑽
應該要3000

制霸全服大合照

開6分炸2下對面就會有壓力

s2？

S2

而家玩到好迷惘，
打下星河都卡係黃金

仲收唔收人我個會冇人打既

你幾多level?再上都係多10石…

繼續吹.jpg

我唔知呀，問下會長先

最快想升爆一隻
鬥士經驗係咪遠古最多?

迷惘係玩咁耐都咁廢

岩岩先過左

有幾隻5星先 夠練度就上到

終於過遠9 遠10卡左右

係 層數越高 經越多

童虎,雙魚,魔玲,六分,仙王,貴鬼咁樣配好唔好?

我冇雙魚 唔知應該點配
不過pvp方面雙子真係冇咩用

Pvp遇到對面有奶同珍妮就變左無得打。雙魚打唔入肉

雙

岩岩抽到白羊，夾唔夾到雙魚？

你需要一隻控 控住珍妮就得了

泰坦10點過 隻boss變撚左一拳超人
第一拳就將我全隊秒殺
全5星 17000hp up都比佢一拳秒

無人玩s11?

堆血防

重有16抽就夠100抽無s
真係痴撚線
我唔會再課一蚊比隻game

打未

大陸仔話呢隻game 300抽內無S 係非常正常既事黎

巴打你今日入拎唔拎到軍團獎勵?

一早拎左啦

認真呢
咁你咪浪費左好多體

結巴我地2個打唔打？

可以 我開

我廢呀嘛

或者有冇其他人打？

好

團戰輸得多唔多 今日得閒打

關咩廢事
擺明係你懶

唔夠打就唔夠打…我好像又抽唔到仙王
不過9同10獎勵差不多…無心機試

仙王和雙子滿等後應該升以下邊隻:

珍妮。星矢。銀鈴。6分

唔係出多隻就到神沙咩

冇仙王就冇得講啦

美好既願望 就算下隻出都係2個禮拜 夠整多隻有突啦.. 早升一隻輸出上6 早打3大本儲資起係最重要

有…多謝你地個團…打杯尤如食菜

遠10 左右有冇攻略

講係咁講 我就算俾你下個星期出神沙 你一隻神沙都敵唔過三大本 除非你三大本都9/10層就過到先唔洗升6星

我就係差小小 啲輔助小宇宙未得我先儲5星書等神沙pvp

滾雪球肝農驚永遠諗住留資先最笨
你用越多資源投入狀大自己先可以拎到更加多既資源滾落去

遠10左右上網睇啦 但基本上一隻仙王 魔鈴 珍妮 貴鬼 星矢加隻輸出就得

我過到泰九準備升小宇宙過泰十所以我先留資唔升6星 但必要既5星真係唔好慳
魔鈴仙王呢啲

睇左跟住好似都唔得
我用魚 魔玲 仙王 貴鬼 六分 六怪

你小宇宙要練架啵

有呀，大部份都最少＋５

屌
ss意念

我好似無ss 你禁得太快

唔會冇卦 磨左咁耐

下次可以照用依隊打

唔洗再行冤枉路
好彩rd2海魔唔訓我地覺

想像唔到點樣打街場挑戰

真係要開個grp約打依d濕鳩野

搞唔掂唔全隊60up都冇得打

洗唔洗咁串唔幫我打挑戰啊

咩呀

屌quit團算 團友好串

多謝你讓個位俾我

岩岩個個係你黎咩

用紫龍仆街死

你搵埋熊巴

忙撚咗全日終於有時間玩下
都畀團友拒絕 入驚中離

啱啱踢左個柒頭走

幫靴打埋我訓快入

ok